721 購物清單

經過昨天沙田一役，小妹發現好多兄弟姐妹都無足夠裝備, 物資嚴重不足！！

希望大家721齊裝出發，暫時諗到咁多，大家一齊點算下。

721再出發

想要手套

幫推

and眼罩

係，補返

Push

推

加條繩，
馴犬師、戶外運動訓練、跳大繩（小心唔好整到人地kick親）必備。

千奇 唔好 玩跳大繩，好易kick親人

知唔知道士巴拿尺寸買幾多號

唔知
推到有巴打覆

我冇野講

踢波手足記得比賽前要上齊pad

有無人用過不銹鋼索帶？要幾蚊一條，但有無用？

之前有人講過m8，咁應該係13號⋯⋯
但唔sure
以前做野成set無特別留意

無用過，幫推

多謝幫推

重有一樣野，洗衫果d洗衣球，可唔可以一踩就爆？應該都幾sin?

諗得過woo

推

咁不如BB彈啦，不過怕誤傷記者同自己友

試索者好衰

帶動香港經濟

新post牙
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

好

有冇榴槤殼剩呀？

仲有牧童苖

我呢個取代得唔得

膠好易斷

[工具人] 試著說「令梗」，不要說「六角匙」

721 Winter On Fire

其實買膠BB彈當波子用得唔得
買9-12mm 大細撈埋用 狗著硬底鞋踩到應該會仆街
就算即時唔仆 啲彈卡左入鞋底都會有機會快跑之後急停個陣仆街
重點係膠Bb彈又平又輕 一大包好易買到

不過只係啱防守用 唔可以進攻 會TK自己友

好文必推

721推土機出動
================
堅守五大訴求 齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

Pish

pish

買鐵枝

都話左用鐵線紮

買越細就好
方便在旁

同意，我地裝備太多太重用bb彈更好，樽裝重可以裝番其他液體入去

721見

721一齊去港島

發夢問過沙田起鐵馬嘅巴打如果準備6角匙要咩size
佢話14mm 同埋佢地唔係用六角匙㗎囉

早晨! 721見

咁果日做咩叫六角匙呀
真實要係咩？有無相？
(唔識)

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

有俾人知你真正訴求，
正經少少唔該

PISHHHHH

721港島見

我地都唔知，我地真心以為真係用六角匙
但巴打話其實係用呢個，上網見到話13mm
但個日有人話用14mm

身為香港人，點會唔知士巴拿

好似話因為14既size最穩陣

721見 香港人加油！

鳩嗚

唔知

應該8點左右收工掛

13mm
詳情參閱
作為地盤撚 再次提提大家

個人建議 安全鞋

另外鯉魚鉗很有用 鯉魚鉗很有用 鯉魚鉗很有用
因為可以配合埋扎鐵鐵線用

士巴拿有款要扭實，呢款唔洗
同埋呢款平過平時見開個隻？

放定係地下，啲狗一衝就拉起點繩

13mm 14mm

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

安全cap帽 新填地街有 $75

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

散銀。。。。。!!!
來回MTR飛!!!
書展TICKET!!!